Gelukkige mensen, die kunnen blijven Highbury!” "Zoals u ons nu zo veel recht doet," zei Emma lachend, "dat zal ik doen durf je je af te vragen of je in het begin niet een beetje twijfelachtig bent geweest?
